{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300159",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뮤즈"
    },
    "text": "ミューズ (뮤즈)\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑中長里765-81\\n\n様式 , 12:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 70席/部屋:部屋なし , 海を一望できるイタリアンレストランミューズは、ポテトとパスタ、ポテトとサラダバーまで様々なメニューを提供している。 ミューズではオーストラリアの清浄松で育つパンを使って作ったパンを楽しむことができる。 この清潔感たっぷりのシェフは、シェフの真心が感じられるおいしい料理である。 また、西海岸清浄地域で生産された良質のアサリとアルベラを添えたバジルクリームも人気メニューである。 ミューズならではの特製トマトソースで炒めたトンカツとポテトも多くの人に人気のメニューである。 このように多様な味とロマンを楽しめるミューズレストランを紹介する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミューズはどこにありますか？",
            "answer": "ミューズは忠清南道泰安郡安眠邑中長里765-81にあります。"
        },
        {
            "question": "ミューズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミューズは12:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミューズは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ミューズは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミューズの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ミューズには70席あります。"
        },
        {
            "question": "ミューズには個室はありますか？",
            "answer": "ミューズには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ミューズではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ミューズではポテトとパスタ、ポテトとサラダバーを含む様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ミューズで楽しむことができる特別な料理はありますか？",
            "answer": "ミューズではオーストラリアの清浄松で育つパンを使った特製パンや、西海岸清浄地域のアサリとアルベラを添えたバジルクリームが人気です。"
        },
        {
            "question": "ミューズのシェフについて教えてください。",
            "answer": "ミューズのシェフは清潔感たっぷりで、真心が感じられるおいしい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミューズで人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "ミューズで人気のあるメニューには、ミューズならではの特製トマトソースで炒めたトンカツとポテトがあります。"
        },
        {
            "question": "ミューズで味とロマンを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ミューズでは多様な味とロマンを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 393
    }
}